對付柒柒柒記者會好簡單，質返佢點解要出動元朗白衫人，北角白衫人，荃灣藍衫人，市民係驚黑社會、狗狗多過示威者

你玩分化，我問返你係唔係攬晒元朗白衫人，北角白衫人，荃灣藍衫人呢班黑社會上身，我睇下你切割速度有幾快